做垃圾入面嘅精英 定做精英入面嘅垃圾

我係精英中既垃圾

食女精英

垃圾之中嘅精英依然係垃圾
精英之中嘅垃圾依然係精英
此Post已完